# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the extra package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: extra\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-12 12:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-29 09:12+0000\n"
"Last-Translator: anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"l10n.elementaryos.org/projects/desktop/monitor-extra/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.4\n"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:9 data/monitor.desktop.in:6
msgid "Monitor"
msgstr "監控"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:10
msgid "Manage processes and monitor system resources"
msgstr "管理程序並監控系統資源"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:12
msgid "Display usage of system resources, filter and manage processes."
msgstr "顯示系統資源的使用量、過濾或管理程序。"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:26
msgid "elementary, Inc."
msgstr "elementary, Inc."

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:39
msgid "Add info about drives (based on Dirli's code)"
msgstr "新增關於磁碟的資訊（基於 Dirli 的程式碼）"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:44
msgid "Adds dark theme 🌚"
msgstr "新增深色主題"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:49
msgid "Uses Wingpanel v3; New *.deb package maintainer: Kristopher Ives"
msgstr "使用 Wingpanel v3；新的 *.deb 套件維護者：Kristopher Ives"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:54
msgid "🐛 Should fix empty Indicator. Please reboot after installation ⚡️"
msgstr "🐛 應該會修正指示器空白的問題。安裝後請重新開機 ⚡️"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:60
msgid "🐛 Try to fix frequent GUI hangs 🥶"
msgstr "🐛 嘗試修正 GUI 時常當機的問題 🥶"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:61
msgid "🇳🇱 Update Dutch translation (@Vistaus)"
msgstr "🇳🇱 更新荷蘭語翻譯 (@Vistaus)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:62
msgid "🇵🇹 Update Portuguese translation (@hugok79)"
msgstr "🇵🇹 更新葡萄牙語翻譯 (@hugok79)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:63
msgid "🇷🇴 Add Romanian translation (@tiberiufrat)"
msgstr "🇷🇴 新增羅馬尼亞語翻譯 (@tiberiufrat)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:70
msgid "Display Storage usage"
msgstr "顯示儲存空間使用量"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:71
msgid "Update Russian translation (@camellan)"
msgstr "更新俄語翻譯 (@camellan)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:72
msgid "Update Portuguese translation (@hugok79)"
msgstr "更新葡萄牙語翻譯 (@hugok79)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:73
msgid "Different colours for Upload and Download"
msgstr "為上傳與下載使用不同的色彩"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:80
#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:92
msgid "Update Portuguese translation (@rottenpants466)"
msgstr "更新葡萄牙語翻譯 (@rottenpants466)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:81
msgid "Update Dutch translation (@Vistaus)"
msgstr "更新荷蘭語翻譯 (@Vistaus)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:82
msgid "Smoother animations (@DevAlien)"
msgstr "較平滑的動畫效果 (@DevAlien)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:83
msgid "Preselect first entry so that the info panel is always open (@DevAlien)"
msgstr "預先選擇第一個項目，讓資訊面板總是開啟 (@DevAlien)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:84
msgid "Show CPU temperature in the Indicator"
msgstr "在指示器當中顯示 CPU 溫度"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:91
msgid "Better System Tab"
msgstr "改善「系統」分頁"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:93
msgid "Save last opened view (@ryonakano)"
msgstr "儲存上次開啟的檢視 (@ryonakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:100
#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:163
msgid "Update Japanese translation (Ryo Nakano)"
msgstr "更新日文翻譯 (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:101
msgid "Disable search entry, when System tab is active"
msgstr "「系統」分頁作用中時停用搜尋列"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:102
msgid "Add screenshots"
msgstr "新增畫面快照"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:109
msgid "Add System resources tab"
msgstr "新增「系統資源」分頁"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:116
msgid "Added tooltips to process state label (Ryo Nakano)"
msgstr "為程序狀態標籤加上工具提示 (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:117
msgid "Small bugfix"
msgstr "輕微錯誤修正"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:124
msgid "Fix sorting arrows"
msgstr "修正排序箭頭"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:125
#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:161
#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:175
msgid "Update Russian translation (camellan)"
msgstr "更新俄語翻譯 (camellan)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:126
msgid "Add Turkish translation (Harun Yasar)"
msgstr "新增土耳其語翻譯 (Harun Yasar)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:127
msgid ""
"Use newest version of live-chart (Laurent Callarec) ← Check his lib for "
"creating charts, it's amazing!"
msgstr ""
"使用最新版本的 live-chart (Laurent Callarec) ← 請也去看看他的這個函式庫，它非"
"常好用！"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:134
msgid "Detailed process info in sidebar"
msgstr "在側邊欄當中提供詳細程序資訊"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:135
msgid "CPU frequency in tooltip (Ryo Nakano)"
msgstr "在工具提示中顯示 CPU 頻率 (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:142
msgid "Bugfix (potential) of crushes and high CPU usage"
msgstr "修正崩潰與造成 CPU 用量極高的一些問題"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:143
msgid "Update German translation (Carsten Dietrich)"
msgstr "更新德語翻譯 (Carsten Dietrich)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:150
msgid "Update Portuguese translation (Hugo Carvalho)"
msgstr "更新葡萄牙語翻譯 (Hugo Carvalho)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:151
msgid "Update French translation (Nathan Bonnemains and Skeudwenn)"
msgstr "更新法語翻譯 (Nathan Bonnemains 和 Skeudwenn)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:152
msgid "Fix: Don't show swap percentage when it's not available (Ryo Nakano)"
msgstr "修正：置換空間不可用時不要顯示置換空間使用量 (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:159
msgid "Update Italian translation (Mirko Brombin)"
msgstr "更新義大利語翻譯 (Mirko Brombin)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:160
msgid "Show swap usage (Ryo Nakano)"
msgstr "顯示置換空間使用量 (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:162
msgid "Code refactoring (Ryo Nakano)"
msgstr "程式碼 refactor (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:170
msgid "Fix contents of the window are not shown (Ryo Nakano)"
msgstr "修正視窗內容沒被顯示的問題 (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:171
msgid ""
"ix no row is still selected when indicator options are enabled (Ryo Nakano)"
msgstr "修正啟用指示器選項啟用時程序不會被選取的問題 (Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:172
msgid ""
"Fix the app crashes by clicking the \"End/Kill Process\" buttons when no "
"process is selected (Ryo Nakano)"
msgstr ""
"修正未選取程序時按下「強制終止程序」或「結束程序」按鈕後應用程式會崩潰的問題 "
"(Ryo Nakano)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:173
msgid "Added buttons to either \"kill\" or \"end\" a process. (Evan Buss)"
msgstr "新增按鈕來「強制終止」或「結束」程序。(Evan Buss)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:174
msgid "Change screenshot to English (Christopher Crouse)"
msgstr "讓畫面快照改為使用英語 (Christopher Crouse)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:176
msgid "Check if the default display is a X11 display (Hannes Schulze)"
msgstr "檢查預設顯示器是不是 X11 的顯示器 (Hannes Schulze)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:177
msgid "Update Spanish translation (Mario Rodrigo)"
msgstr "更新西班牙語翻譯 (Mario Rodrigo)"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:184
msgid "Add start-in-background option to UI"
msgstr "將在背景啟動用的選項加入使用者介面"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:191
msgid "Add start-in-background command line option"
msgstr "新增在背景啟動用的指令列選項"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:192
msgid "Add Italian and Portuguese translations"
msgstr "新增義大利語和葡萄牙語翻譯"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:193
msgid "Update Dutch, French and Spanish translations"
msgstr "更新荷蘭語、法語及西班牙語的翻譯"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:194
msgid "Fix Japanese translation"
msgstr "修正日文翻譯"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:201
msgid "Minor bug fix"
msgstr "輕微錯誤修正"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:202
msgid "Make End process button red"
msgstr "將「結束程序」按鈕改為紅色"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:203
msgid "Add Japanese translation"
msgstr "新增日文翻譯"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:210
msgid "Add CPU and RAM icons"
msgstr "新增 CPU 和記憶體圖示"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:211
msgid "Fix bug, that caused hanging"
msgstr "修正造成當機的問題"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:212
msgid "Update Polish and Russian translation"
msgstr "更新波蘭語和俄語翻譯"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:219
msgid "Add Monitor indicator"
msgstr "新增《監控》專屬的指示器"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:220
msgid "Add missing extra French translations"
msgstr "新增詮釋資料用的法語翻譯"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:221
msgid ""
"Fix: if icon missing for the process, icon is taken from previous process"
msgstr "修正：程序缺乏圖示時使用前一個程序的圖示"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:222
msgid "Fix: search erases my input while I'm typing"
msgstr "修正：搜尋會在正在輸入時清空打到一半的內容"

#: data/io.elementary.monitor.appdata.xml.in:223
msgid "Fix POTFILES"
msgstr "修正 POTFILES"

#: data/monitor.desktop.in:7
msgid "Manage processes and monitor resource usage of the system"
msgstr "管理程序並監控系統的資源使用量"

#: data/monitor.desktop.in:9
msgid "System monitor;System usage;Task manager;"
msgstr ""
"System monitor;System usage;Task manager;系統監控;程式管理員;工作管理員;系統"
"使用量;"

#~ msgid "Stanisław Dac"
#~ msgstr "Stanisław Dac"

#~ msgid "System Monitor"
#~ msgstr "系統監控"
